［EDM］呢到有冇電音友？(2)

呢到有DJ，Producer，電音fans，歡迎所有熱愛電音嘅朋友

EDM (Electronic dance music)，基本上你聽到後想跳舞嘅歌就係EDM(申利：鳩up)

EDM多數會用係夜店播放，但唔代表EDM＝蒲歌，好多pop music都有電音元素，總有一首啱你口味！

新手可以揀DJ來聽歌，通常一個DJ都主玩一總曲風
2016 top DJ 100s：

EDM genres：House(夜店通常播放嘅曲風，House下面亦有分好多種，例如： Progressive house, Deep house, Electro house, Troical House, etc...)
Dubstep，Big Room，Hardcore，Trap，Techno，Trance，Breakbeat，Jungle，Dub，Drum and Bass等等..(其實其他曲風下都仲有細分，但我懶廢時打)

來緊係香港或香港附近地區嘅電音show：
香港2月25號DragonLand One Night Dance (有我最愛嘅ZEDD )

時間表:

場地安排:

澳門4月8號Hardwell@Club Cubic

台灣4月8至9號Looptopia Music Festival 樂托邦國際音樂季

日本4月29至30號EDC Japan 2017

歡迎其他巴打補充資料

上一個post：
上個post推爆左幾日但今日先有時間開，sor

岩岩開始聽 聽緊Martin garrix Zedd Marshmello Cash Cash呢堆 有冇d類似風格推薦？

btw edm真係好易中毒

Calvin Harris
最鐘意佢首We'll be coming back

早排係Electric family買左呢條

Gatlantis Dj Snake

上個禮拜去左Marshmello同埋Alan Walker Party. Marshmello10點開始 佢兩點先嚟 雖然我預左佢遲 但係我冇諗過遲咁耐 Alan Walker七點開始 九點嚟 佢Dj比我想像中好啲 但係觀眾唔夠Hyper 有啲可惜

留名

大家25號會幾點去?

好想去25果個 但d飛真心好貴

2點囉😬

如果唔係有ZEDD我唔會去

新post留名

25號個日仲有無飛買？

有無邊啲適合初接觸聽

Marshmello到而家都未露過真樣 不過好多人都估佢係Chris 係一個美國Dj

開聲唱既Dj 計唔計Chain Smoker 雖然難聽

聽聞係chris

呢排開始聽Alan Walker同Marshmello

Trance撚

25號果個好似得zed一個比較吸引

Zedd

redfoo

我諗住早少少去啊

對佢最冇興趣

Infected mushroom 唔太啱我口味，不過買咗飛就聽埋

Dnb撚求推介
留意開monstercat releases

諗住vinai 先去

又係開完post先睇到post 柒左第二次啦

一樣

VINAI 先正

UKF Drum n Bass
Breakbeat UK
Liquicity
Mr suicidesleep

San Holo, Slushii, Flume, Illenium

Infected mushroom 現場好迷好正

san holo 首 light

Vicetone

唔係好明 vst係咪一個種類？想問有無plugin推介？

上個月見平執咗Xpand2 同Orchestral String 嘅plugin黎用
Apply上黎唔錯

見到the chainsmokers 紅到真係好開心，但係D新歌已經搵唔返Kanye, roses 果時既感覺

24/2 Stay-Martin Garrix

好多歌同名

點解會有人鍾意vinai
又抄歌，首首都差唔多一樣
睇佢live set就好似成個鐘都聽緊同一隻歌咁

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Lyric)

係，你無眼花

一開始鐘意佢係聽佢地啲remix，最鐘意pumpin blood(the chainsmokers remix)，但依家我感覺closer開始佢地啲歌變得公式化

勁正唔係講笑

由Selfie留意到而家
其實我唔覺佢地而家(由roses至而家最新Coldplay collab)係公式化
係主打chill多左 但首首歌都有唔同嘅vibe
Paris個人認為係Roses至到而家最好嘅歌

martin 有新歌?

2/24 Stay 係Zedd呀

ZEDD & ALESSIA CARA - STAY (TEASER) OUT 2.24

sor

抄歌果到講多d ok?

你應該唔係Spinnin常客

2016中開始佢地轉左型 copy & paste個名先開始退

秋風巴

Zedd, Alessia Cara - Stay (Lyric Video)

又學到野
其實走去碌spinnin個YouTube channel，差唔多首首都一樣

個人認為 Spinnin 充其量只係畀人去聽多啲mainstream下模仿嘅產物 同埋放party music時候playlist畀到幾首你去揀
同埋Spinnin 對於artist's releases 嘅門鑑好低 只要你copy到而家mainstream嘅模式基本上都會幫你release 近期最佳例子係
DVBBS & CMC$ ft. Gia Koka - Not Going Home
基本上你一聽到同睇到段lyrics video你都知佢想點
呢個LABEL令到啲人對於呢個倒模式EDM有一個需求
比較中下游嘅producers因為要應付所以要跟mainstream走 無唒個人風格
有個人風格嘅多數係breakthrougher (eg Marshmello) 或者係被人忽視嗰批 (eg Uppermost)
惡性循環之下 搞到舊嗰批又係嗰啲 新嗰批又係嗰啲 搞到而家EDM同POP已經無乜分別

我個人會建議去Monstercat, Suicide Sheep, Proximity 或者係Soundcloud surf唔同genre嘅producers去聽 佢地先係真正呈現到electronic music本質嗰批
或者Eric Prydz, Deadmau5, The Pendulum 呢批

自

有冇人有留意snail

chainsmokers首新歌技窮??

Something just like this?

係
副歌9成似roses
其實好似唔同作品mix出黎咁

其實啲genre 點分
自己最鐘意 Martin garrix 同 zedd
岩岩聽冇耐

咁應該係Progressive House or Electro House

學到野
我真係比較少聽spinnin 間野既歌(除左幾個dj自己比較鍾意)
想問下revealed(姐係Hardwell 果間)出品d歌點睇 同埋除左呢間仲有邊間多big house 聽

唔係幾常聽Big Room 所以了解不多
不過revealed嘅歌通常都有個uplifting drop
同埋唔知係咪因為Alonso 個soundset 影響左我覺得首首都係同樣有個saw lead 同好厚嘅bass 搞到有啲倒模 但係冇Spinnin咁明顯
Julian Calor應該係最unique嗰個

🇸🇪🇸🇪
Axwell Ingrosso
Avicii
Alesso

大家點睇F4ST

你地點睇4月台灣個個Looptopia？

陣容得唔得？

你地有無興趣想去？

冇人陪 張飛又貴 唔捨得買 點知撞正聽日係場內開工 重要8點後就free 有得睇zedd同Steven

呢兩日勁勁勁多新歌

係咪有飛就可以係時間內隨時自出自入？

Mainstream 首首都一樣架啦

好似得VIP自由出入（我估）

如果開場就入 到夜晚咪餓死 出咗去咪冇得睇zedd

入邊有野食賣，但我諗諗下應該會俾人出入

超正,同jacku個首holla out差唔多日日JJ

咁正?? 巴打聽日要唔要人

好酸呀

有無人聽晚dragonland 睇A2?
唔想自己一個睇

你地通常係邊到睇到有新歌架？

social media follow 唔同DJ/Producers 各大Label
或者Youtube subscribe唔同channel 做notification squad

想問張門票持有人名打自己中文名係咪無問題？

ATB is back!!

9am 就聽佢個名
BTW, 以前有好多D 合輯俾新入門接觸唔同曲風
最有印象係有隻子彈火車頭封面, 好似BEST TRANCE 2004

而家好似買少見少咁

更正

留名睇人去fest當落club

聽日有冇手足放vip飛

hardwell Fans

去rave就係唔想聽到啲club mix嘅歌 簡直係噪音，今晚終於可以聽返啲original同高汁嘅remix或者mashup

lineup黎講放係外國既rave都算勁, 唔同genre既大牌都有. 台灣咁近絕對值得去. 可惜我行唔開.

其實三個stages已經分哂唔同genre. mainstage, trance, hardstyle/dubstep/trap.
各個stage既重心盤, 排名已分先後
mainstage: Martin Garrix, KSHMR, Yellow Claw, Sevion Lions, DVLM(個人唔鍾意)
trance: Markus Schulz, Ally Fila
hardstyle/dubstep/trap: Snails, Nghtmre, Coone, Brennan Heart

時間上咁多個一定撞, 自己研究再決定睇邊個, 或者每個睇一半

聽到兩首完全唔關事既歌好靚咁mashup埋一齊果時真係會叫出黎

Big ass!

呢位巴打高汁

必須㗎喎
一定有一大班mk仔當落club食女

聽日去 ONP有點緊張

有冇巴絲會去after party?

我都係無人陪

我都想去無人陪 無買飛

其實dragonland係邊個泵水搞 ?

好似依家都仲有飛？

成班薯仔係到

頹

呢首正到pk Coldplay同煙佬二人組冇得輸

有無人博大霧入到去

一個人去感覺好sad
又凍又冇feel

今日返工係個到聽左成日 岩岩放工冇等到zedd就走了 全部都一堆人 我就一條友 好難high得起

已買飛去looptopia
希望幾年後香港都可以有自己嘅label

個個都一對對 溝女多過睇show.
該跳個陣唔郁又要死逼爛逼入去
要企既不如去番出口到企 gathering到完場啦

極品

Zedd最尾整到個氣氛頂點 但係已經攰撚到想死 仲有班撚樣成日係中間穿穿插插

得罪講句 尾個兩場既drop都唔跳不如番屋企睇e-kids好過
阻撚住哂 好冇癮
冇位又要逼入黎 逼完又唔跳既燒春袋
最尾死死氣去番後場多d位好好多

Ching Ho ball

有無人去After party

終於見到我偶像，好撚滾動

人在蘭桂坊

我都有買

屌真係好黑人憎

巴打join埋我ok?,一支公好慘

我同fd係咁比班鬼仔撞 好彩最後撞返走晒班鬼仔

跳到腳都斷 但夜晚真係好正

大家覺得今日邊個最正
個人覺得aoki

Make some fucking noise / cake me

屌班鬼勁蝗 成班white trash係咁都推同打尖

btw有冇人同我地一樣入唔到zentral
點幾入話full hse要俾$450先入得
我屌

我係個小學雞隔離

冇fd識edm 單拖去又好孤單咁

頭先返工 ball room班鬼仔拎don't look down跳chacha

有frd，冇睇post，sor

緊係啦，個個都想免費上去，我見到個人龍已經唔想上去

票已買 機票已買 酒店已買

係dragonland入面返工
遠睇都feel到好正 見啲人跳得好high
Btw啲女勁少布明明勁凍

係入面跳係真係唔會凍的

Zedd最正
比起road to ultra,今次安排算幾好,廁所夠買酒唔駛點排，場夠大
睇親呢d都鍾意企大後方，夠鬆動，唔駛俾人撞

D女女好搏，凍到仆街都淨著bra

尋日黎明無啦啦走左入平飛區，勁多人衝埋去影相
班鬼仔一路衝埋去一路問who is he

Steve Aoki >Zedd>VINAI

各位edm友覺得音響如何?

How else am I con get it B 區左後排靜到
4OKI 見冇反應仲問are you ready ?
不過我覺得 Zedd> Aoki> Vinai
Aoki 首No Beef 同Boneless 太靜 冇人跳

好過ultra 先

我都係b區左後排，鐵架附近，得幾個唱how else

我覺得好正 , 同朋友一齊去癲番晚

steve aoki 同zedd 都正

好多人smoke 好大陣味

本身係b , 跟住識d staff 帶我地入a 好感動 行得勁前

當日識？

琴日唔得閒
一陣睇下YouTube 有冇好心人可以比我J下佢地

勁多人食大麻，好臭

不知幾香

希望今年ultra都係度搞
Hardwell黎香港就正

呢個位真係好過上次ultra 好多
個人私心想睇w&w

w&w 啲festival mix

W&W又係正

最衰road to ultra得一日個台應該冇咁多budget
搞 今次個台算係咁 燈光可以再好啲

好想搭到好似miami個台咁正

佢地又係屈機 chur到爆
Btw希望hardwell今次會打多啲另類野佢啲mashup真係 不過唔知觀眾會唔會冇反應

出發緊

我覺得博覽館d音響正好多 人地傾計聲都聽唔到最爽 正係聽歌跳都跳得落力d
今次企親d位都唔多人跳 攪到好似異類咁 真係得個睇字

有啲人連tremor都唔跳

一開始有兩條友企我前面，全程篤手機，唔知入來做乜 阻住晒

但室內冇得噴煙噴火 好似係

美中不足係音響唔得
同尋晚真係好撚凍
不過都無阻我瘋狂rave

我記得個陣DVLM定jackU 有嚇左一下
不過今次企太遠 有同冇都冇分別 乜都睇唔到

依到有無巴絲想去looptopia?
想去但一個人

同女友兩個去

組緊團

下年又有Dragonland

邊到睇到

Facebook page話see you guys next year 見佢改名做dragonland我都覺得佢會長搞落去

Marshmello 同 Ookay 有新歌

下面幾首都係最近成日聽

waiting to the light comes back to me...

有無人知嚟緊幾時會有大fest同有DJ嚟 (香港）

成左團？
Join埋你地得唔得

3月尾好似有headhunterz

比想像中貴

團體飛都要6800台幣

又係club攪? 太逼，不了

有無户外

毒撚落club

去完dragonland 好空虛

未成 有6人就買團隊飛

tg @fatpp

YULTRON-Make Electro Great Again

希望下年仲有 今次搞得好正，應該吸引到唔少新接觸EDM既人

有冇Tom Swoon嗰日嘅Tracklist

單日票都唔算好貴
貴今次香港少少 但真係大型好多

9月香港ultraaa

Dragonland 個lineup 根本無得比

跟隊
而家有幾多人？

Hawaii 4月8有marshmello

3

本身都想去Dragonland個個 但差唔多價錢
飛去台灣算 順道旅遊

sad but true
霸住格廁所跳

屌你前幾日25號OND
後面幾個索粉 跟住撞來撞去

索粉

係 又食大麻煙
係到亂咁撞

好彩aoki同ZEDD 佢地轉左位
可以好好享受

鍾意edm留名

你個名

自問有膽嘅同我睇唒佢

有力嘅聽埋呢首

好想去

4月8-9號Looptopia台灣有冇人想一齊買團隊飛，依家有三人
有意Telegram我：@fatpp

見到有條仔係咁比啲女啪丸

我都見到 撞來撞去

好撚認同 我去過咁多次Edm Party/Fest 博覽啲聲最好
屌而家去親個啲場又細 音響又廢 買酒又鬼死咁耐 好撚想去戶外Festival Ultra Miami個啲

留名
ALESSO

前個禮拜去Marshmello 有幾個黑鬼行埋嚟問我同我啲Fd要唔要搖頭丸同粉

Go hardwell or go home
香港幾時再有大fest

希望黎緊會有ultra Hong Kong 有Hardwell

原來有咁多hardwell fans
好感動

Hardwell fans 4月8就可以去澳門睇啦
Skrillex 同W&W fans表示連佢地幾時會黎亞洲都唔知

W&W 超正 突然諗起 don't stop the madness
現場打真係好有氣氛

唔想要club
W&W唔係前排先去左深圳？

W&W festival mix真係世界級
首still d.r.e festival mix

呢首堅正 呢位會然高汁

好似係

對強國場冇乜興趣

等緊dj snake同major lazer嚟香港

dragonland入面見到d人行過果陣個個閪面互啤，呢個真係香港特色嚟

強貼留名

road to ultra就有份

比人撞下即刻屌鳩人

Looptopia個lineup好撚正啊...
可惜去唔到
強烈建議有機會又想去嘅巴打一定要去
咁大型嘅event又可以一次見晒咁多個DJ
仲要台灣咁近啲氣氛又勁好
依啲機會真係無幾多次

呢樣真又唔算貴 Miss左唔知幾時再有

你地係邊度買飛？

陣容唔強大？

會嚟？

唔上官網買仲有邊到

巴打都識野 我第一次都係 Hardwell ultra Miami 2016個set聽到 一聽就覺得好正

SpringWaveSunset係深圳搞
有Martin Garrix

推

佢啲mashup真係
有幸睇過佢澳門個live 真係無欺場腳都軟
佢2015個set都幾好

第一次去呢d fest就係dragonland
聽完好想再去

4月拎到假一定去looptopia

佢啲mashup真係好勁，同埋佢嘅house係我心目中係第一位

same，去完dragonland我就決定要去looptopia

佢幾時先出新碟 講左好耐都未出 佢同atmozfears首新歌好正 希望係澳門會打

Skream
Mike L <3
Knife Party
Kaytranda
skrillex

想問下你地用咩音樂平台APP
SPOTIFY個D會唔會齊D?
用開MOOV,諗緊轉唔轉好

之前係dragonland 有首歌好想搵返，唔知各位巴打知唔知
首歌係好多set 都有，通常連住7 nation army 一齊哼

spotify 我用緊覺得啲歌都幾齊

仲有佢果兩首hardstyle dr.phunk remix又係好正

Spotify edm最多最齊

好好撚多 快d轉

現場聽到到底有幾多人識跳

有冇巴絲聽開armin van burren 同tiesto

Armin正 不解釋

Soundcloud 探索新歌

有冇人知

W&W - Arcade

搵到了係kernkaft 400

Tiesto-element of life 好正

好撚中意dj蛇d歌
但產量低
有冇巴打有差唔多既推介
let me love you同middle呢d

get low
turn down for what

三月十日去marshmallow

鍾意佢首 pigalle同sahara多
Dj snake 緊係睇佢live 先正 將自己d歌無限組合 有幾多個dj會咁打

propaganda

有冇人玩開耳機 係咪edm通常買動圈好啲？

有人聽 kshmr

嘩屌~轉左
真係正好撚多

識貨之人

有冇Hardstyle推介 開頭覺得好嘈
呢家聽聽下又幾High 求介紹

有冇巴打有聽all time low
420 + all time low

有無巴打知今次dragonland啲門票賣成點

呢首真心覺得正

ROSES 2.0

唔鐘意而家嘅chainsmoker

但無可否認佢地係主流
吸引到咁多猛人同佢地合作出歌都係好事嚟

正野

愈黎愈多合作好事黎架

合作新領域

hardwell dr phunk remix

F4ST -Black Beatles EDM edit

krewella -party monster

Coone
Times getting hard

mammoth remix

Drowning

Stormtroopers& Apex - disco bitch (1分鐘後先好聽，我覺得)

仲有好多好聽既，好似atmozfears,coone 都出好多唔錯既hardstyle

番去即刻聽 唔該巴打

呢首歌個mv比喻為舊年最有影響力既mv之一

係we are connected Taipei 2017聽 佢地live一般反而係佢地個d動畫仲吸引...

Showtek & TNT - Mellow

我覺得佢既Live好正 佢d歌配埋動畫好容易入左去

係club到打未必有咁多hardstyle. 佢上次黎澳門果個set已經太多其他pop edm啦.

Porter Robinson 既舊歌都好正

Sad Machine

Language

Easy

youtube搵唔到official 既live set, 不過呢個fan cam都高質

Crank vs. Spaceman vs. Raise Your Hands vs. Faded vs. Rocket

呢個mashup高汁

岩岩出既新野

Alan Walker - Alone (Lost Frequencies Remix)
[url]
[/url]

Slushii - Catch Me
[url]
[/url]

係 可能佢驚亞洲啲人怕悶唔識欣賞
我睇返佢I am Hardwell United we are 個德國closing set真係世界級 鍾意hardstyle一定要聽下

不過Localize 係必然，佢去到美國都加d major lazer落去。

好期待佢今次澳門個演出

割愛放looptopia GA兩張 HKD$3500

Coldplay carry左成首歌

ROSES有2.0
幾時到DLYD

Japan Ultra d飛賣緊
香港仲未有嘅
唔通

looptopia 飛已買
kshmr, dimitri vegas, yellow claw,martin garrix, sevenlions 依個lineup係無敵

Illenium 真係好撚正
等緊佢出The sound of walking away好耐...

另外成日覺得係香港搞 D音響都勁廢 好細聲 完全High唔起 上年去完上海Storm 聽完Skrillex 同Hardwell 個場D音響加氣氛 係香港完全搵唔到 就算係Slander, Slushii, Nghtmre唔係MainStage都係正到痴線

skrillex一直冇歌好灰

有同感

China & Hong Kong

同好

上次road to ultra 個音響弱到
聽係美國朋友講有時勁到要用耳塞

Fracture

project one

有冇人知呢種曲風叫咩？
Flux Pavilion - i can't stop

dubstep 好似係, 呢首係rave一播成班都好似上左電咁

介紹返幾首Flux Pavilion

Flux Pavilion x NGHTMRE - Feel Your Love feat Jamie Lewis

Yellow Claw & Flux Pavilion - Catch Me (feat. Naaz)

感謝巴打

就黎到四月八

一直以來原來我最鍾意 嘅don't let me down remix 係illenium 出品

韓國陣容出左有hardwell kshmr

就黎到ultra miami 又係時候睇下今年各dj 出盡渾身解數
唔知今年啲set會點呢

Thanks ching

下面果個咩黎
點解有ppap

見到4月1有個叫sonar hong kong,有無巴打介紹下

係咪主techno?

Dubstep

利申未聽

應該出來客串下

好像是，最勁個DJ未聽過但Google佢好似好勁

同韓國同一時間搞

黎緊曼谷4月 連續搞三日

自己mashup
比啲意見

依到

係咪用dj mixer 整?

Yes

S2O每年都有 特色打水戰 陣容黎講今年都幾弱下

Laidback Luke live set 高質

聽多次
真係好爽
次次聽都覺得好hyper

感覺似接歌唔似mashup

其實佢地live係幾正我覺得，但嗰陣少人入場

應該有啲DJ完左第一日就飛去第二個場 你唔講我都冇發現係同時間搞

Lineup唔吸引，有無巴打會去

$800一張飛，不了

真定假 我見官網未有資料

我覺得伏伏地

應該唔會有伏掛

上網買左飛去啦 early bird 已經無曬

分享一下
小女第一次去mf係2015年
Don't let daddy know
自從去左個次就深深地入左edm坑
個次有請the chainsmokers打碟 仲要係6點幾
個場得三分一人 因為越大既dj越遲上枱
我就以為佢地流流地

點知帶興曬成場啲人 我就即刻記底佢地咩名
仲跟埋佢地去after party 係magnum

番屋企上網做下功課做小fans
可能係我無知 個次mf後吸煙者越黎越紅
就感覺好似睇住佢地大咁

佢地未出closer前係香港冇乜人識 我係佢地主要玩remix時已經留意佢地，我個人都係鐘意佢地以前啲歌多啲

一齊 ？我都買左飛，第一次去ultra好期待

我係到諗如果班dj班機delay左好大獲
上次香港skrillex無出黎就係班機delay

Ultra唔會有咁嘅問題

可以一齊呀 Tg?

KSHMR BB呀

人地隔離台灣已經有Tomorrowland

Porter Robinson

有冇巴打會去looptopia
有機會可以一齊玩or影相
我地團大約十幾個到

個直播來啫

本身計劃想去，但係請唔到假

唔去會後悔 咁近又咁大型

我都想兩個去

真係好可惜

一壓力大就想聽hardstyle
有冇推介?

呢首幾減壓

NO FUCKING MERCY

不過我6月去新加坡ultra 機票酒店同ultra飛都買齊晒

有嘗試去聽下hardstyle，但聽得耐真係頂唔順

有冇人諗住去去creamfields/Leeds fest

巴打係咪去左 post啲相上來J下得唔得

Sorry啊巴打 我慣左去音樂節唔影相同拍片嫁

kshmr世界第一 martin睇到一半走左

個個用手機睇show 我最多影一兩張相

態度正確 我會影小小相

記憶係記係個腦到嫁 唔係電話到
同埋你既反應係對表演者既尊重

有冇巴打去左尋日澳門hardwell

認同，影一兩張相咪算，全程用手機睇show唔知睇嚟做乜

有無人鍾意Deadmau5

唔鐘意佢嗰類Trance

幾舒服吖hea住聽一流

多數同邊隻耳機聽edm

Bose QC35

marshell 貪佢個樣夠vintage

base勁?

可以再多少少，但都算唔錯

Live 百大頭10名dj
差skrillex 同oliver未睇過 其他都現場睇過晒
前排睇埋major lazer.timmy trumpet同vini vici
仲有好多 呢一年狂去party 睇左勁多dj既live

唉 台灣個樂托邦無去到
想睇kahmr淨係

黎緊4月尾會去日本Edc ,9月上海ultra
6月個韓國ultra都好想去 d fd決定晒已經

6月去新加坡Ultra

仲用deadmau5 style remix左歌

巴打自己remix？勁

YES
終於有人知音人

有producer
大家交流下